我有兩碌鳩

能夠發出金色的光

肥婆能壓碎 條龍身軀 然後賓周不舉

我有兩碌鳩 能夠發出金色的光
去到有一天 肥婆令佢受到傷害
一天天碌鳩都在被玩弄嗎